覺唔覺睇一個人ig大概知係咩人

你比你ig大家過目下先啦

睇頭像已經知, 用自己相都係戇鳩多

唔敢用自己相都係毒撚居多

Ig有得揀相post 人地想點塑造形象都得
所以唔覺

啲相好多朋友個啲
實質上係冇乜朋友